其實馬雲咁有錢點解唔去削骨還父先去拍戲？

削完再換埋個韓仔頭

Jm9

哈

做乜變左認字特警

豪仔

有錢點解要咁做

岩，咁既樣都大把女，你靚仔過佢又點

On9先覺得人地要去整大眾樣
根本馬雲已經有錢到ET樣都大把男人女人追撚含

整容先比人笑
上流社會喎

佢有咁多錢使鬼理你呢啲窮鬼點睇

項明生

其實馬雲 表面風光, 內心好孤獨
佢身邊既朋友, 全部都係因為佢D錢, 先會接近佢, 並唔係真心想做佢朋友

我個人估計 馬雲 晚晚都自己一個飲悶酒, 有苦自己知

佢個樣好科幻

Yoda

估你老母
人地層面識嘅朋友同你啲傻閪識嘅frd子已經唔同啦
你估仲係mk仔女靠樣識frd啊你估

你哋係咪有病

窮人連朋友都冇

因為佢好有錢

削完有d似林夕

有d似

連自己個樣都接受唔到駐定你失敗

那有錢

有錢圈子入面都係有錢人
去到咁上下身家任何物質已經夠滿足
之後已經係追求權力
唔會有人仲為錢去眨低自己埋堆

咁你一定好撚開心

去做咕嚕啦

你個人估計嘅範圍都好大吓

錢唔係萬能架,好似佢咁d女只係貪佢d錢而唔係鍾意佢個人,佢呢d 人永遠搵唔到真愛
我依加雖然月入9500蚊,但我比佢更易搵到真愛

佢好自戀

其實馬雲咪同王健林一樣

佢好似一早搵到真愛

真愛
你個真愛識到馬雲咪又係去爭住去追佢撚含
只要佢一直有錢 要幾多個真愛 初戀都無問題

出左社會你就會知根本無女人會追求真愛
除非佢本身已經好有錢
真愛係小學中學雞先會用既terms

如果我好窮, 但依然有女人喜歡我, 仲可以養埋我

唔通呢D就唔係真愛咩??

眼耳口鼻好似監獄學園果隻肥野
key落去應該好match

有錢女咪可能唔為錢追求真愛
我妹有樓收租返HEA工
佢條仔垃撚圾成30歲人得個10幾K人工
我諗真係遲早要我妹養撚埋佢

成地精

有錢唔洗樣

女追住e.t 雲含撚

馬雲老婆好似係佢好窮已經跟佢

d comment酸到

好撚多真心膠

曲到咁分唔到

Toshi

佢有係生意頭腦先賺到錢
又有能力又有腦又有未來
點都高質過整容韓狗

另外做真朋友係睇性格多
靚男又唔一定性格好

所以冇離棄老婆
因為其他身邊的人都係為錢而來

你呢d人生存求活
總有人生存求道

如果唔係上得多連登，我都會以為呢度個個都同馬雲好熟